怕羞仔買《LoveLive!》攬枕：對她一見鍾情

【本報訊】動漫節吸引不少市民昨趁周日進場，場內擠滿人，有賣動漫《銀魂》木刀「洞爺湖」的展商三日已賣逾150把。「你好毒呀！」，動漫節亦吸引被標籤為「毒」的宅男宅女離開家門，但所謂「毒」又如何定義？《蘋果》訪問一眾動漫迷訴說心底話，自認「毒」的人多數不介意別人眼光：「如果自己興趣都介意人笑，咁有乜意義？」

一見鍾情？

幾年前係「周X娜抱枕」

我愛嗚咪

個mousepad

唔好同我爭

竟然唔係對波

邊位巴打，入黎認左佢啦

咩菇咩菇fire

我床上面都有個等身攬枕 晚晚攬住幾撚好瞓

連登仔應該去都唔敢

想搵番原片

世上最黑人憎嘅兩種廚: 粒拉廚 三森廚

毒氣彌漫

毒撚總是愛互相傷害

事實

「如果自己興趣都介意人笑，咁有乜意義？」
.好有道理

LM

一堆翻版